今日有幾個dse暑期工比我地成班月餅工場長工玩

乜能都推曬比佢地做 慢少少就吊 唔教佢地用部機

虧你仲好意思講出嚟

打份工姐

咁大個人就唔好咁on9啦 仲以為好威咁

抵你一世整餅

月餅工場一年開幾多個月工?

月餅長工

今年d summer intern 我打算唔理佢地
問有咩做 就叫佢執文件

child登真係夠child
估唔到有人會咁proud of自己做垃圾工喺到恰人

佢地零壓力大可以即刻唔做
難為你仲可以沾沾自喜

臭閪

所以冇人肯入行真係唔怪得人

老屎忽

樓豬係入面做既就庇護工場先啱啦

入面勁撚多狗公
見到女咪又係爭住教

做過?

做得好

俾人玩果個應該係樓主，應該俾人玩得多心理有問題，成日以為自己係玩人果個

原來係你玩尻我

dse雞唔抵可憐

整餅都可以打飛機